太古城個大合唱係咪搏拉

全部罰2000 走唔甩啦 屌你老母cc台推班手足去死？ 痴線

手足

痴撚線 係要搞東搞西 拉撚曬點算

好撚煩 次次都話送死
連登仔做過D咩黎咁撚威呀

冷氣軍師

我屌曬你哋老母班散水撚即刻同我返太古！

博唔博拉一回事
但佢地當正醫護係condom

傻狗先去。。

大家屋企打飛機抗爭好冇呀

出去會加重醫護負擔

On9 疫情未完為健康著想都要講一餐

有d人只係想表態，唔係想攪革命推翻政權
有勇犧無勇武

五毛反對即係做得唔錯

係送死 大聚會？

其實你開曬d post都好撚on9好討厭

樓主雖然係手足不過你今次錯啦 呢次聚集連登講左好耐既攬炒行動之一要多d人染病

應承我 緊記攬炒

唔算限聚吧

關p牌咩事

多100個p牌都好過多1個你呢d on9仔啦

而家出去係唔係想浪費醫護之前嘅付出
Ps：康復香港，時代抗疫。

樓主五毛

我唔明點解要搞鳩太古城
有返少少生意又要清場

醫護手足已成condom

拉